{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76135&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평호명나루165풀빌라"
    },
    "text": "北漢江の近くにある山と渓谷が調和した自然の中で、家族全員がくつろぎながら、楽しめるように設計した上で、2023年9月に新築オープンしたホミョンナル65プールビラです。最高級施設と様々なサービスを提供しており、入室時~退室まで温度が維持される個別プールと個別バーベキュー設備(電気グリル)及びカラオケ設備を完備しています。ペンション内でカフェや売店を運営しており、より便利にご利用いただけます。清平号が車で2分、プチフランスが車で25分、ホミョン湖水が車で30分のところに位置しています。 入室は5:00以降、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、ペンション内に禁煙施設が完備されています。 プールは50,000ウォンからご利用いただけます。水着やラッシュガードの着用が必要です。 X-BOXゲーム機を保証金50,000ウォンでレンタルしており、カラオケの利用は1時間当たり30,000ウォンです(入室時~23:00まで利用でき、22時以降の決済は23時に自動終了します)。 食事パッケージは50,000ウォンであり、夕食と朝食、ウェルカムコーヒー、使い捨ての用品が含まれています。 バーベキュー施設として電気グリルを使用しており、利用時間は5:00~22:00です。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内へのペットの出入りはご遠慮いただいており、保護者のいない未成年者の利用はお断りしております。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となり、火災の危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されておりています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2023年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "個別プール、個別バーベキュー設備(電気グリル)、カラオケ設備などを完備しています。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "清平号、プチフランス、ホミョン湖水などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、カフェや売店の運営、食事パッケージなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラのプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は50,000ウォンからです。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラでのバーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは5:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラではペットの出入りはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラの客室内での調理はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合や肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内で行うことはできません。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラの利用には年齢制限はありますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ホミョンナル65プールビラのゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 428
    }
}